Mahjong_Project
===============

Projet scolaire sur un Mahjong "Riichi", japonais, mais uniquement avec les règles de base.

Réalisé par Dylan Brossel et Martin Cantineau. 

Tous droits réservés.

![Mahjong_java.jpg](https://bitbucket.org/repo/7LgbA4/images/3580475891-Mahjong_java.jpg)